俾人呃左500大家小心

見到咁平雖然有少少唔對路 但都想試下先 點知真係真左伏 大家要小心 唔好俾佢呃

過完數之後就冇曬影
見到佢一直有online 應該有其他受害者
網址：

除咗話你戇鳩之外我都唔知講乜撚嘢好

咁你都信，傻閪

比完錢問最後𠴱四句先戇鴆。

有冇咁on9呀

唔通我話有口罩賣1000蚊盒你又信咩

通常鍾意用"轉數快"嘅人，個腦嘅轉數都比較慢

警方至今接逾三百宗網購口罩騙案涉逾百萬元 拘12人

咁多賣家我只信Amazon